得罪講句，男人老狗咁樣着牛仔褲真係好撚gay

十個九個都係咁樣襯vans,stan smith

點先唔gay

咁人地係Gay 你吹咩？

加對長襪已經好睇好多啦

點解要咁話我

樓主你點樣著

直筒褲lo 諗爆頭都唔明點解要咁樣襯

sorry
人太高買直筒一定吊腳
唔roll 好7

當個個著到咁都溝到女嗰陣，就變咗唔咁著嘅人先係gay啦